有冇人秒回下我

恭喜迷巴終於搶到1001

哦！

我成日搶到1000

叻叻豬

晚上好

做咩

浮雲哥

喂 我搶到啦

狗狗

食左狗餅未

下次要捕實

佢成日話我回覆太快

感應到啲咩呀你

等咗幾多個po

你未餵我

我好嬲！

係

泳兒

感應到你好悶 巴打。。

點解呀 你條女呢

傷心了 搶唔到

係 你點知

我咪係條女！

下次努力

可能佢係女呢

咁你條仔呢

仲感應到你做寵物店

要長時間mon you

佢消失咗

幾個姐 次次見到咁岩都差唔多完即刻跑入黎

尼位巴打都係？

有啲夾硬呢個

雀雀呢

我記住你 今次到小妹我！

我歡迎

你感應下

雀雀訓左覺

中出即飛

聽日mon you all day

下次再跑快啲

搶爆你!!

去咗賺錢養家

I love you

終於收聲了

一巴車到你飛到大西太平洋

賣屎忽

我睇左做
推爆你

但我未訓！

聽日老細放假

你留係到啦

游水返黎再搶爆你

小妹要宣佈一樣嘢

小妹唔做呢d野

我打死你。。。。

你變左做男人？

係我成功融入咗呀

推爆人咁曳

我都射波了

咁你以後留係到啦

冇王管了

咁下個po由你開

去睇醫生 搞唔掂

心痛了

冇事啦 成日都病

都會心痛
唔想你病

感動

好返要食營多！！！！！！

我本人～～～

變幽靈返黎再搶!!

乖
等我日日掛住你

好耐冇食

媽啊 小妹遇著變態叔叔啊

明白什麼都總有限期

邊個啊

有排打黑痴了

下一首聽咩好呢

我

我已經keep左一排
日日都打

好想食

認住我！

告白

你好返 我煮比你食

窩心

好 而家聽

認唔到喎

你個變態佬係咪成日咁樣性騷騷d細佬女

再下首 春秋

一見到你個名
我諗到日本個唐村柯吉

見你講呢句 我起雞皮

你想食咩
我都煮比你食

咁你想唔想比我so妖

好

Gogogogogo

收到

我會好緊張。。。。

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

咁算

帶唔帶小妹去睇金魚先

你話我？

如果可以 我都想日日煮飯比鐘意既人食

你想睇邊啲金魚先

咁樣話小妹 喊架人地

自己去金魚街睇咪得！

你喊啦

喊啦

我都想

屌曬你地係咪要逼死小妹先安樂

你地太快

想睇你比人地睇果d囉

自己既話我睇電視唔好

係你慢咋

唔好死

狗狗煮野食叻？

我唔明wo

老嘢係慢啲

唔算叻

應該都唔差

留得住個胃有咩用

你岩

留唔住個人

係留唔住個心

小妹精通廚藝 家政第一！

我想食蛋糕

留住我就夠

我唔識整甜品

怕醜了

說好的家政第一

食藥先

好衰架 要人講到咁明

唔係我wo

乖

直接啲啦

Ok有人挽留小妹就唔死住了

比d情趣得唔得啊 變態叔叔

等你心思思

我係西班牙個個

我唔識

勁

一本文學作品同名主角

咁你個名呢
陪著我走，陪陪

YouTube 下就知

歌

對 好少人有聽呢首

唔係近排俾人係咁回帶咩？

陪著我走
唔係陪著你走

唔同的

原來是這樣

異地

對

你昨夜發的夢到這夜已告終

你 好不好

不

得閒到

去買現貨重方便

聽日買啦咁我

如果有送唔出既禮物 你會點

我好悶 係到做手工藝

做咩啊

送俾我

小模型

整啲咩

咁接收唔到

好多謝樓主有呢個post
等我冇咁悶

應該冇人會要

咁快講感言
其實係你地陪我

慘

認真的
有人陪感覺好好多

小朋友可能會鍾意

由其唔開心個陣

係
感覺會良好好多

出街 見到小朋友就捉住佢 然後塞俾佢：喂 𡃁仔 送俾你

一陣以為我係怪姐姐

肯定反應唔切

係
有我

小朋友：

好可愛佢地真係

整比男朋友！想睇？

多謝你

比埋我！

我都係 今日開心！

我次次返工見到bb
我都會聊佢地

圖

我多謝你

會唔會閃死

點解呀

勁鐘意細路

你有男朋友啦

比啲溫暖你

Same

好凍

攬實你 唔放手

唔鍾意。。。

仆街
我盲咗

整親隻眼？

你同冇畫花 有咩分別

係就好

真架
我好好攬架

俾你整盲咗

叫做有遮到！

Why

閃死人啦

我好肚餓 入面有幾塊餅 內心掙扎𡁵好冇偷嚟食！

夠肉

你男朋友會冇得食架

唔係諗啦 直接食

正 大波

Ok eating

我愛大波妹

男朋友冇得食了

我體重封王既時候要來臨

有男朋友 冇所謂啦

大家係咪訓哂？

似了

你重唔訓！

我啱啱剪腳甲 剪到自己忽肉
流咗好耐血

點解我咁白痴

訓未啊你

你仲啊唔訓

有冇輕左

傻女 小心啲

即刻輕咗1磅

未
唔想訓 點算

幫手剪走我啲肥肉

仲要俾家姐話我on9

下次會了 心不在焉就會出事

有我
但我開始眼訓

咁要拎豬肉刀先得

斬撚死我

剪到個下唔痛咩

又諗唔開心野

唔係痴線佬

你眼訓就訓啦

我係

你要殺人

你好

唔痛啊 仲覺得好舒服 冇嘢銀住

仲唔訓？

食咗藥

唔想坐監

唔好斬我

我斬係咗諗 但我聽日要起第身射波先

斬死我就唔斬你

咁你斬死我啦

我之前試過切野 冼手
切左自己甩肉
痛到仆街
差啲入醫院

唔想訓

快啲去訓了

唔好啦

你仲癲

好啦 你都要呀bb

你坐監 我點算

訓啦 你都早啲訓

搵過好人家

早抖啦大家

我係賤狗黎 劏左我就岩

個陣係台灣玩
煮野比佢地食
我記得係切緊羅白
想煲湯比佢地飲
佢地有讚我煮得好味 煲湯好甜

No ah

冇人要我

晚安了

聽講狗肉好爽 好好食

終於搞掂。。。。訓

唔食狗肉

飲血

Ted talks

咁夜

痴線 周圍都勁多人等睇醫生

啲湯冇血架

星期日都咁多人射波

咁早嘅

我都想知

要返工啊

掛左號未啊

勤力豬

我冇得揀

掛咗
應該仲有半個鐘到我掛

可以出去行一陣

為咗份糧 冇計

我坐咗差唔多一個鐘
冇行

聽日終於off

等左咁耐

咁聽日抖下啦

係
勁慢

路知去邊好呢

唔*

陪你吹下水先

留係屋企摺

返幾點啊你

要摺一日 好似好難過

返12啊 仲係床到

唔會 訓醒都成點啦

我慣左9-10點 會醒

訓下先起身啦

咁乖

刷完牙了

係啊

食嘢啊記得

我放假會訓到點幾兩點

整麥皮食先

睇下我幾點訓

想食

我可以訓好耐

用豆漿叮

我會訓晏教

好食啲架？
我通常加少少煉奶

小朋友咁

我中意飲豆漿

百福藍色個盒最好飲

錫啖你

我飲緊日本個隻

嘻嘻

邊隻

終於拎藥走得
搞咗勁耐

冇糖個隻

咁耐

遲啲去睇下
好耐冇買豆漿飲

係啊 我925去到 11點先走得

佢一盒大大盒個啲
唔係凍櫃個邊

勁耐
食左野未

係 明明我去到 佢同我講我係第10個
未啊 而家去食

係得一隻牌子？

睇一個要咁耐
快啲去食野

日本牌應該係

真心耐
唔知食咩好
有冇提議

好啊

火腿通

覺得幾好飲

都好 好耐冇食

係咪飲呢個瘦

常餐

唔係wo
係因為食好少

茶記好正

我都食少咗好多

心口有冇少左肉

又好似冇

咁就好

你有 ？

冇

咁得啦
食飽冇嘢做

今日星期日冇人

我返工冇野做

我個post 有小小人

你份工好hea

你識得多人

邊個post

我唔識佢地架

出去睇下就知

你快啲衝入去

好正

唔係都係個堆咩

見到你了

星期日既你 ？

有啲唔係架

支持

開心仔

Yo！小妹醒喇

早晨

一個風和日麗嘅假期
又無野做

yo

點呀你豬豬俠

Yo女

yo埋你

走啦你

咁走囉

星期日冇嘢做

小妹就嚟溶。。。好曬。。。。

無野做吖

去邊呀

小妹要出mk做mk妹！

你同女女點呀

mk妹

好想打邊爐

正 ，可惜我要煮飯

唉，我盡量無秒回到佢囉
其實都無乜可以點

點解要煮！

應承咗屋企人煮

男人識煮？唔通你係大廚？

我終於食飯

唔係

咁晏呀

岩岩好忙

快d食野

等緊同事

叫佢快d

佢Gel 緊甲

幫佢

點幫

去幫佢gel

會比佢打

打返佢

Hi

頭先見完U記做狗
等電話interview

好眼訓

唔係做緊u記咩你

係咪好想食

未做吖，見工炸

好想

做馬會

病緊但去食海鮮餐係咪癲

我唔介口

但而家65個鐘

我敏感但係我都唔會介口

我都無乜介口

好悶啊

我都冇理
但喉嚨痛到癲

海鮮敏感？？

掛住我？

小妹backing home

好mean。。。佢係咩意思！

少少啦

我都掛住你

我啱啱都返到了

我都冇黑知

因為我病 法力唔夠強

所以我無再搵佢了

要快啲好返

有你陪我會好快啲

但我應該會早啲訓呢兩日 啲藥眼訓

咁快啲去訓啦

我隨口問下

未呀 而家準備去食藥

有咩要做

我岩岩又連打兩個乞痴

可能係佢掛住你
你知道唔知道有人掛住你

返邊到？幾時

你等我一陣

原來佢會掛住我

可唔可以掛埋我

識彈結他 真係好型
諗返起 以前有個朋友
會成日彈歌 我聽

掛住你 要好大責任

點解好大責任

你唔覺得俾人掛住好幸福嘅咩

覺吖，我都想

覺 但可惜.....

原來我坐後備座

朝朝都打連2打個乞知

唔知佢會唔會係咁打乞嗤呢

何以我變了你的16號愛人

真好

有排打啦

俾1號我做 唔該

係
個陣覺得好開心
佢一學識新歌
會即刻彈比我聽

辛苦佢啦

我以前是冠軍

係愛

冇做過

如果個陣有一齊
唔知會點知呢

我生日佢仲自彈自唱比我聽

傷心

可能好幸福了
我都有fd會咁做 勁sweet

係
個陣同佢好開心
日日一齊傾電話
傾左2年

咁做咩冇咗

Um....
大家都冇行多步
冇衝動到
之後就愈來愈遠

可惜

不過佢都改變左我好多
好似會了解多左異性
有時覺得佢當我兄弟多啲

好難知道雙方諗咩

好難捉摸啊

我都覺

有時想行多步又唔敢

無啦，而家行都無得行

我好好
有心

咁就好了

大家重唔訓？

分手了 還有心

大家咁話

掛住你

貼身不再 但卻 貼心裝載

你心入邊無我！

沒有

路人經過

點先可以砍掉重練人生

如果你願意一層一層一層的剝開我的心

唔好諗咁多

你會發現 你會訝異

巴打失戀？

Ifc等

已經好左一半

訓先 早抖

因為有我

出現了

好過我無戀

祝你發場春夢

失去都好辛苦

我孤獨終生了

一齊 認真

我都快了

咁sad

勿念

你唔會

一個女仔fd都無

我點算

點會

一齊ifc等

即係大把仔

求介紹

利申非基

？

覺得要識到另一半 好難

隻揪

你鐘意嘅唔鐘意你 你唔鐘意嘅鐘意你

被愛 都好幸福

打撚死你

又恰毒撚

秒回

毒撚不存在

鬥廢ok?

我咪毒撚

死哂

ok

在下正是，有何貴幹？

絕種

咁都係好事

OK

冇左最底層 依個世界會亂

咁解我仲係度
定係我以經唔係度？

即係 佢地 好重要

異世界

冷靜D照下鏡,睇下自己個樣, 同埋睇下你本銀行存摺有幾多錢先啦

世界好公平

如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

不重要

你多唔多異性fd

沒有人愛我

知道就好

好小

好過0

有錢咪得

有都唔代表有機會

我0個

巴打都係？

睇下幾多錢

以前好多機會唔識珍惜⋯毒不可耐

我想珍惜都冇

兩蚊

長者搭過境巴士返大陸搵第二春

2蚊就得？ 咁正

返學點都有掛

得毒男fd

ok. 立即去坐

我連男都冇

Lost content唔想keep

小妹溫書所以遲

唔好掛住我！我兩隻腳係到凌空吊緊 放我落黎

開咗一個月學
都係識得2、3個毒男fd

我都一齊算。。。

即係你比人掛住定比人吊住

近朱者赤 近墨者黑

禁你不如試下鍾意 鍾意你果個 點解要自己受苦先

歡迎加入ifc天台觀光團

姐係！比人掛住 掛得太高 隻腳掂唔到地！

真係鐘意到嘅一早接受咗
點解人要咁犯賤

做唔犯賤果個就得！ 信我！

人揀你 你揀人

唔好負面！

但依家有鐘意嗰個係到就。。。

小妹希望你哋可以學下我 日日開開心心

咁你都睇得出

幾時開班教跳開心舞？

我地一齊做李白！及時行樂！

月既不解飲，影徒隨我身；暫伴月將影，行樂須及春。

第一堂我就升天。。。。

我都勁眼瞓

你地唔使訓？

去識

你會搵到仔仔架嘛

報名

識過
但唔知傾咩
講完野無人理我

要是能重來

我都係嗰到等大家

要是，但不能，只好繼續行
未識佢之前都一樣咁過
無咩分別

巴打搞咩

係邊識先

無乜野嘅

當冇識過呢個人

返學

咪期待下
可能會需要我嘅一日
because I'm god damn spider man

咁唔係應該多啲嘢講咩
講功課又會出去玩

無我份

冇期待啦
豬豬俠要加油

主動啲

你做我fd

早晨呀bb

望就咁望啦，其實佢講完
心中都有數

放假未

歡迎 但你本身都怕醜個D?

放假都係9點起身

放啦

少少
對異性就多D

今日又放？

搵我食lunch

咩又放啊

要學下唔知醜 好似我咁

你邊到返工啊

琴日唔係咩

要主動啲

我都唔知醜
但都會怕醜

返工啊

不過今日聽日都放

你就爽啦

即係主動D

咁我係電話陪住你啦

今日有咩節目

怕醜仔

盡力

去TM

多謝

諗多D話題

有咩做

怕醜先吸引
但我好要面子

個電話好叻叻
知我想聽 我的最愛
一開joox 佢就播

唔洗

搵個朋友

tm有野玩？

女仔怕醜就係幾吸引

冇啊 搵人

的確係
但有時好串都好吸引

我都係TM

應該要 2樣都有

返工？

講野1999

唔去TW？

返學吖

佢tm返工

Ive ?

yea ar

bf?

咁早就返緊學

唔係wo

咁一齊黎tw啦

唔得咁架
應承左去搵佢

係吖原本想走堂架
真係好眼瞓

咁好啦

我就死

搵埋我啦咁

8半堂？

我反而覺得大大方方好。。。

我就考。。。。好緊張。。。。比啲支持我

我冇咁早出去wo
你放幾

我放5半吖

對住男朋友就成日怕醜

加油啊中出妹

返咁多個鍾

係，我唔想架，每日都係

咁你應該好後生

邊到後生，我捱通宵都好想死

讀ive 應該都係18-20？

19囉，都好老架嗱

咁我可以收皮

你幾歲

就快20中

屌，先差1年

好快

邊到快，一樣炸

女人 老得快

哦，咁都ok呀

唔會，一年無咩分別

唔ok了

你好後生ma
到你20中 你就唔會咁

why, 仲係卜卜脆

唔卜了

但啲人話我似中四中五

咁我入馬會 都有人check 我身份證

咁我咪超老

我覺得你同我差不多

卜

慢慢練下同人傾計

都係老女人

心態好似老了

有我陪

秒？

咁咪唔老囉

咁我又好似未
不過都係睇下邊方面

秒

咁我心態都老

又真係幾快噃

可能因為矮

我直接俾職員證佢睇

都岩

咁你個樣咪好小朋友

呢樣真，所以我無覆

帶口罩 個個都叫我慢慢做嘢
以後都帶啦咁我

陪你老

普通樣囉，無剃鬚咪好麻甩

再睇下佢會唔會搵你

岩牙

好sweet

我覺得唔會

有小小so 都ok

可能你可愛，睇落好細個

餃餃被溝

唔可愛了

開心

我都好想後生

我睇少左個後字

我好易tum架

點會呀，我都想俾人查身份證

頂你

tum埋我啦

上次一行5人入去
淨係check 我一個
明明有3個都細過我

唔好頂

我嗲下你啦

咁錫返你啦

okok

果3個生得老姐

而家坐係馬路邊
好無聊

一樣啦 係想生仔

多謝 有冇唇膏印

男仔生得老ok

同我地講下嘢

唔知講咩好

有

我就係生得好老

你本身老

呀叔

爽

呢d叫生得成熟，你識咩丫

佢地成班痴線 得我正常少少

好爽咩
佢唔中意我查唇膏

叔味

我鐘意

好好天

佢會食曬我啲唇膏

唔好頂我啦

全職返工狗，全全

好味得滯

是??

有得頂唔頂好蝕呀

你想頂邊到

肺

會死架

加油呀知唔知

就住頂

早晨
點解要返工

你地咩對話嚟

無油

會痛既

賺錢養你

你覺得痛就唔頂肺啦好冇

咪就係頂肺囉

俾d你

快d

好在冇我份

你唔舒服唔頂你住

返工算

你鍾唔鍾意食野
我成日食野食曬D錢

我都係!!!!!!!!!!!!!!

份糧有大半都係拎咗去食

返咩工

咁好

食左藥未

!!!!!!!!!!!

Ptbf
你有興趣

有咩好食

未

同路人

我冇錢俾你

我都未

周圍都大把啦

你又病咩

估唔到原來我哋嘅感情係建基於金錢上

所以要頂我？

咩呀

想食永年

咁都唔頂你啦好冇

你喺邊度返工

Good eat ?

係咪搵我食lunch

not bad

好食咩

佢愛你先頂你

以為好 而家一般般 純粹想食

點解我覺得 有其他意思

咩意思

車仔麵來說 好似都算貴

冇野lu

麵麵麵麵麵麵麵麵 食我煮嘅面

拉麵 幼麵

吹着前奏望着天空
我想起花瓣試着掉落

親愛的 愛上你～

想聽我唱歌？

唱啦

Where

係呀

講

唔知一陣食咩好

Here

快啦

Eat other la

冇luuu

想放假

okkkkkk

我仲係床

YouTube search 晴天
第一個就係我唱

教壞你唔好

So 近

唱留低鎖匙

我好乖咩

come

咩來

等你下班

可能係

好開心 但有排等

你快d起身

唔知

聽埋呢首歌就起身

海鳥跟魚相愛 只是一場意外

When

聽緊咩

今日真係勁好天

冷靜

快則6點 慢則唔知幾點

唱俾我聽

從我柔情看你無情 只想聽到悔改
怎想到從未被愛
回憶裡甜蜜已經不再
最多 冷靜 掩蓋

你都影

OT？

好少聽呢首

係office

可能

冇咩人聽架

窗

本身好少聽佢D歌

要行好遠

我好鍾意佢

我都唔想

點解你咁得閒

咁我影俾你睇

竟然

唔返工唔返學就得

好呀

係 Stephy

我都想 做ptbf真係爽啊你

中環咁好天既

我鐘意kary多D

原來佢做ptbf

講笑炸
我毒男一個

Where are you

都會聽佢啲歌
是我 共你迫得太近

At home

去到熱門跳樓景點了

Bed ?

Yes

出面熱唔熱

好熱 但海邊有風 好曬

ptbf其實可以發達，有得諗

我未夠帥

毒毒地咪好

正

等埋我

你都去

做唔起

你咁高

無fd

No

米7有幾高

我168

然而我唔靚仔唔大隻
得米75同瘦

一齊做gym
我都接觸左一排

唔想變大隻,不太喜

太瘦大隻好醜

我上次做咗五下掌上壓
而家變咗好大隻

I am back 依家放lunch

Ok 我要做1001

真

中學個啲都冇？

175算係咁啦

有排

不要說了

我180

搞咩嚟

咁大把女埋身

埋曬去165 mk仔到

Star仔 你好啲未

冇計 佢地太識講嘢

我好靜

我自己就無野, 我要搞嘅事都好轉緊

thanks

得閒9up下

咁就好
我都開始放開咗